請教那可配耳棉

我個monster beats mixr 耳棉開始掉皮，想知邊到有得配同大概幾錢，淘寶也找不到紅色